香港邊間鞋鋪有賣Nike internationalist

搵咗好耐都無，得翻中筒款

要邊款?

黑白